今晚有無商埸/馬會/地方會直播歐聯決賽

無既茶記又好酒吧又好,主要荃灣葵青區都ok

LM

我住荃灣

你會去邊睇?

銀龍?

Push

真係想搵間吧睇波都難

樓下個間銀龍無

元朗邊度有?

荃灣有bar搞痢專區

圍埋一齊喊

銀龍不了，慘過做乞衣。排排坐坐到屎忽貼屎忽，杯野飲同花生無枱放要一直用手拎住，貼錢買難受。

上我到一齊睇

Coco duck有 人頭288 不過好似得好少位淨